Fight League討論區

玩左兩日都係覺得機械隊最勁

決定聽日砍掉重練刷首抽機械US

冇人有玩??????

有玩 不過節奏好慢 打一場太耐

睇下玩咩隊
機械對機械實耐

動物同怪人快攻好快完場

依家down黎玩先

記住刷首抽

開場最好有機械或者怪人US